富臨旗下8間陶源酒家今起暫停晚市14日

富臨集團旗下8間陶源酒家今日起暫停晚市14日，另外4間富臨酒家繼續休業。

富臨集團表示，新型肺炎確診個案持續增加，為配合政府推出的新規例，期望暫停晚市及休業，有助減少人群聚集及社區爆發的機會。

8間暫停晚市服務的陶源酒家分別位於灣仔、黃埔、旺角、九龍灣、國際廣場、奧海城、觀塘及荃灣沙咀道，4間繼續休業的富臨酒家則位於香港仔、北角、上水等。